石硤尾便利店驚現懷槍客

石硤尾南昌街223號地下7-11便利店，今早(17日)7時59分，職員報案指一名男子闖入店內，亮出類似手槍形物體指嚇，報警求助。疑人見狀拔足逃走，警方到場兜截，並無發現，經調查後該手槍疑為打火機，店舖沒有財物損失，案件列作可疑人處理，正調查事件動機。警員正翻查有關「天眼」片段追緝疑人。

省港奇兵